TWICE-Sana自曝曾在舞台上嘔吐？

近日，人氣組合TWICE成員Sana在節目中表示，她曾經在直播舞台上吐過，讓人大吃一驚。

28日，TWICE成員娜璉、Momo、Sana、志效、Mina、多賢、彩瑛、子瑜出演了於MBC電視台播出的《Radio Star》，拍攝了「TWICE Star」特輯。

在當天的節目中，Sana被問到上台前一定會做的步驟。對此,Sana表示：「我們一般都是吃完紫菜包飯再上舞台，但是有次在跳火車舞的時候非常疲憊，而且消化不好，所以就吐了出來。」

主持人驚訝地問：「（吐的）是酸水吧？」Sana說：「那次是直播，是真的吐了。跳完舞該起來了，苦惱着怎麼辦，便馬上嚥了下去。」

因此，從那次以後產生了心理陰影的Sana表示：「最近上舞台之前都不吃紫菜包飯了。」

對於Sana專業的反應，主持人金九拉表示：「這對普通人來說真的不是容易的事。」

想食SANA嘔吐物

孕吐？

好彩我平時訓練開莎拿吞我啲子孫

就算阿閪唔想吞都唔駛幻想Sana幫你吞嘅

又有TWICE大肚

想她嘔吐在我身上

我搞大的
Sorry

見到彩瑛係前面當然嘔啦

想彩瑛嘔吐在我身上

我想避孕吐

Sana說：「那次是直播，是真的吐了。跳完舞該起來了，苦惱着怎麼辦，便馬上嚥了下去。」

我老4sana勁專業 rebest佢